麥先生指原本打算「開間房齋食嘢」

我知你想食嘢呀

//市民麥先生指，原本打算「開間房齋食嘢」，但其女朋友主動提出買外賣到維園，笑言「都係幾好嘅經驗，平時冇咩機會咁樣喺出面食飯」。麥指，今晚是第一次在街頭吃飯，感覺和無家者一樣，誓言「只此一次，冇下次」，又批評禁止晚市堂食並不合理，「好似6點前就冇菌咁」，擔心飲食業界生計因此大受影響。//

食女

毒撚表示有得陪葬

哎唷 陰公豬囉

好靚仔

麥指，今晚是第一次在街頭吃飯，感覺和無家者一樣，誓言「只此一次，冇下次」

證明佢無街頭抗爭過
無家者

開間房淨食野

又講得無錯 的確係食野 差在食邊樣

證明佢下次開唔到房寧願唔食

約會開房有理由
多謝政府

做地盤果D日日都係咁食飯 係街食飯有咩問題 條仔係咪少爺仔

把口梗係話齋食嘢啦
條女就醒，守住個中路

佢話開間房齋食嘢都知同條女係洗腳唔抺腳啲人黎

做左廿幾年港童

宜家真係可以殘廁gathering 無人怪你

本身諗住食飯加食女，點知得食飯

毒撚諗住借機屌閪

條女睇穿左你啦

開房齋食女

型

原本諗住連女食 宜家食唔到仲唔

飯又頹食 女又無得食

molamola

條女知你諗乜啦

有女陪食咩都得啦

本來去維記，變左去維園

on9

同女朋友末開過房？

on99

有啲香港人真係離地到

喺公園食飯都唔知幾捨意

你老母就似流浪漢

飽暖思淫慾

真心on9
我小學放飯已經係公園食飯

明星咪又咁食

食飽飯係公園屌埋閪先返屋企

港孩

咪係， 我間唔中都去公園靜下

講真，反正有無晚飯食大家都會聚，咁不如放番堂食算

戇鳩

根本 lunch可以 dinner唔可以就on9 啦

港共唔on9 唔係港共

睇穿你啦傻仔

咁食女都算係食嘢姐

公園 食飯好正常， 補完習 買去公園食

真係型撚到癲 完全係男人既指標

相約一齊飲維他奶 ok?

都係想大家食得舒服姐， 咁都比人笑

條女more

依家有時想食啲得外賣嘅舖
都係買去公園食
食完坐喺度hea下先返office不知幾舒服

攞Keanu Reeves同個港孩比

屌。又係成班人好緊張疫情
咁未防疫囉。之後防疫又嫌三嫌四
等睇口罩塔利班。之後捉埋d人有無健康碼

早知返屋企食媽媽飯

細個冇去過野餐，成世人冇篤過魚蛋？咩料？

點解你呢個國安成日蒲連登

證明我係好人

三十二三度喺條街食嘢
寫意

開房

睇錯左做開間房食齋

好慘
變左真係食野

條女唔想比佢得逞

靚仔：「開間房齋食嘢」
女：好呀好有風度

毒撚：「開間房齋食嘢」
女 ：不了去公園食冇冷氣都可以
毒撚：

條女 好醒
知到係間房 一定比佢砌到 腳軟

明顯係兵啦條女轉頭就上的士

仆街覺得自己高人一等，體驗賤民生活咁

我係條女就即刻分手啦 淫賤又唔認 懶係諗埋啲屎橋 又少爺仔格 起街食野好委屈咁

食鮑魚啫 有咩大不了

你放番知更鳥巴先講

佢話開間房齋食嘢你就信到十足都知你係天真嬌嗰啲人黎

普通人喺街邊食飯=喺街邊食飯
奇洛李維斯喺街邊食飯=奇洛李維斯喺街邊食飯

維園有大草地可以鋪地下野戰餐添

睇個樣條女似戰鬥格 擺明唔想比條毒撚砌

擺明條女唔想俾佢屌啦

不如開間房食飯 屌女新招

條女唔想比你食姐

連續幾個新聞係街食飯 條女個樣都咁鬼似既？

笑死

不過話時話其實喺條街度食嘢有乜咁出奇？點解講到好似好難為佢咁

開間房齋食野
講出黎唔覺得有問題架咩

原本諗住去維多利亞酒店，點知去咗維多利亞公園。

開房最少都200
應該係

係公園食飯就如流浪漢？
不知幾爽

都係靚女

女人黎？

我諗起啪一舊飯糰，之後就go go go

近排新聞好多都講到街食好慘咁，其實佢係想全日禁堂食定解封任食任爆？

維記都350 (呢家唔知)

d藍屍連登仔係on 9 d 唔好怪佢

真係唔知有咩咁失禮，外國大把人野餐都係咁

食咩野先？邊個食？

已經唔洗再咁了

唔知係咪算好事

cls

突破盲腸
麥先生醜唔醜

知你你得開房 嬲嬲啦

成日都有西裝友中午時間喺公園食飯啦 日本都興咁做
好撚失禮你咩

餵鴿

平時開房咪一樣都係食嘢
依家只係食多餐

死藍絲

扮曬野

白汁鮑魚

唔一定嘅 大把「黃」 都係不問世事mode

食energy bar/朱古力

………好離地 唔知講乜

仲熱到冇乜胃口

依家啲 90後

生炒骨 腐乳通菜

收咗太陽好好多

食飯？？
上年係條街餓到夜晚十一點返到屋企先有得食

扮乜野 係公園食個飯都咁慘咩

返工大把鬼佬去公園食lunch

扮離地姐 離地既邊會飲vita

Ptgf(路邊陪食）

條女唔想開房

條仔個樣白白淨係有d毒
平時唔做運動想去維記熱下身

死全家就好了

支持

呃條女爆房姐 大驚小怪

睇內文先知
相既個對情侶個個男人姓劉
想開房個個男人姓麥

我以前試過好多次，真係去時鐘開房食野，有咩問題？

好撚慘
講開房既唔係佢地
但又開佢地樣combine落文中
比人咁砌
蘋果+濕鳩樓主

其實都係想有d私人空間hea下
但上親去又未試過唔扑野

禁堂食原意就係想人盡快返屋企避免人流聚集 但就變晒去有位坐嘅地方聚集

香港人真係唔好問點解冇wfh 根本個個都唔係想抗疫

劉生都想開房開餐唔通又話你知咩

連登咁多小朋友，去時鐘一定扑嘢咩

隔離一堆激安
返屋企搞都得啦

夏天熱又多人 有時真係上去涼下冷氣又自在
又唔想咁早返屋企 或者晏奏hea返一陣等食夜晚

咁應該飲咩？

農夫山泉

相入面果對果個唔係姓麥黎嫁

食野

好多連登仔毒撚對開房大驚小怪 情侶開個房好平常 上去傾下計睇下戲食下野 當然唔少得啪啪啪

好多時仲要係女自己主動話想開 唔好講到男人提議開房就好似禽獸咁

認真我真係試過開房食野

依個真
但依家百無聊賴直接返屋企好過
過夜分分鐘平過維記

買返屋企食有幾難？

係 笑咗
個個唔睇內文就以為佢係麥生

全部同一個嚟

張相嗰個唔係麥先生

凍啦不了

情侶仔返到屋企可能要見埋家長都係不了

張相白色衫嗰個唔係麥生呀
麥生好似冇出樣

依家唔開房點食野

條女醒

開房失敗

係咪條女講維記 佢get撚錯維園咋

我聽過兩條仔開房做group project 添

唔出奇
又唔係唔正常

80-90年代. 大把白領坐公園, 坐海皮食飯架啦.

而家20年代

去維多利亞酒店食嘢呀，
乜麥生咁撚蠢㗎

潮流興去五星級酒店打卡 其實都幾慘 啲女成晚係咁update story 啲仔比錢開房但冇得扑

佢諗住開間房食兩餐
但係個女仔就叫佢喺街食唔想同佢入房？

鬼係似死城
尋日7點幾去多人到傻
平行時空？

想䚴鳩黃店啫
係鬼防疫

戇鳩仔用an機，抵你揀錯字，蘋果邊會咁

窮撚學咩人溝女

隔咗2分鐘先至話打錯
好明顯就係柒咗啦

本來開房可以食埋撻

有女都要比你話毒撚
呢度d人都幾撚酸

sorry
以前啲風係清涼。而家啲風係熱

Hello?

你估冇屌過咩嗰日冇啫

點鬼知
連登仔話好多女唔俾條仔，但出邊有SP

唔通影埋扑嗰part咩

連登處男論壇嚟

情侶開房係好平常
條女唔俾條仔都好平常
條仔千方百計想食條女都係好平常

好難講，可能知佢快槍手費事去維記爆房咁遠

舊年本地賽，今年世界賽。已經唔到我地級數打，我地keep住團火已經夠

連登FF有女論壇嚟

咁都有得比？你野餐係活動，篤魚蛋係街邊小食，唔同收工食飯盒喎

講真，試過一次坐樓梯食飯盒，真係覺得自己好似成個地盤鹹濕佬咁之後都係邊行邊食三文治算

夜晚

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck

咪又係係街食

齋食嘢
食d咩先

咁又唔好講去親開房都啪...
不過1000 pair去開唔知有冇1 pair唔會啪囉...

相入面係劉先生黎

屌又會咁戇鳩嘅 。 而家咪全世界都知佢係 專呃蝦條嘅淫蟲

做地盤係街食飯？你做邊撚個地盤咁慘？

然後呢？

好靚女

有乜問題？ 其實樹蔭之下 都唔係好熱架咋喎 , 仲有全年都 3x度咩

啱呀 ching

唔洗 百幾雙鐘

佢都係離地撚 嚟

應該係室內沙灘既fans嚟
唔可以曬 唔可以熱

仲有粵拼
「豬仔 (ju jai)」變「豬閪 (ju hai)」

傻啦麥生

維園打野戰

做愛咪group project囉

好慘

條女最醒
去公園唔駛俾毒撚攪
又可以呃餐飯

推

想食鮑魚姐

秒殺

女朋友有咩問題？
女友人就唔同講法

小食同正餐有得比？野餐喺街邊？

條女好撚柒正

小食唔係食？咪又係室外，有咩咁大不了？

相信大部分人都接受唔到街邊食正餐
但篤串魚蛋冇問題
你要別開生面冇所謂 但唔係個個好似你咁